鍾意左個差佬... (求屌醒)

其實我都知呢班人壞事做盡，好快俾天收。。
但我都係忍唔住，愛上左一個差佬。。
我知佢有兩個女
一個叫宇晴。。。一個叫宇蕎

出來夜場玩，好少雞虫會提自己個女既名，所以我覺得佢都係一個顧家既人
大家有冇睇老豆搵仔呀我好似見到佢。。

邊度轉貼架

戇鳩同你講咗有女你仲會受？

我鍾意佢夠威

即係你接受到同佢一齊湊女？

Why not

差佬係我哋仇人

差佬，壞事做盡

差佬破壞香港法理

打議員打議員

打女仔打女仔

幫手起佢底

咩事咁睇唔開要玩人獸交

唔好侮辱野獸

佢俾人放咗上老竇搵仔呀

A768

甘願做畜生嘅公廁
你連雞都不如

你唔報比老豆搵仔

有人報咗啦

老豆搵仔

屌

起左啦

咁多連登仔睇唔明
已經曲到直
但唔緊要
今日記得出黎就得

咁睇唔開要搞基

吃得苦中苦

方為人上人

真假難分

假

屌你老母臭閪

未屌醒

個group 死左

我睇左d乜

崇拜佢

推

未醒

謝振中 跟你有段情
我 也為你高興

搵仔

預言post

推！搵a768出黎！